原來真係有人改呢個名

自

有幾出奇呀

鄉下仔見識少

嗯